幾時開始 殘體字入侵變得咁光明正大

有蟈 蝗呢啲字唔用
用埋啲咩強国人 中国人
咁叫日本人係咪要用にほんじん
美國人係咪要用American

Push